呢幾日美股搞到我日夜顛倒

星期六日先有得休息
Sh we Trust

輸到jump